到底點知自己係唔係練緊pc肌？

首先提肛算唔算？

然後我feel到有提起咗個春袋嘅感覺，係唔係代表做啱？

有冇人有心得 唔好同我講咩斷下斷咁痾尿就練到個d

伸隻手指入去摸下，或者俾人摸下

斷下斷咁痾尿就練到

連登咁多gay佬都冇人練pc肌？